# Translations template for pypowervm.
# Copyright (C) 2016 IBM Corp.
# This file is distributed under the same license as the pypowervm project.
# Automatically generated, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pypowervm 1.0.1.dev127\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-14 02:54-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-14 02:54-0400\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.2\n"

#: pypowervm/adapter.py:126
#, python-format
msgid "Invalid protocol \"%s\""
msgstr "无效协议“%s”"

#: pypowervm/adapter.py:132
msgid "Unencrypted communication with PowerVM! Revert configuration to https."
msgstr "与 PowerVM 的通信未加密！将配置还原为 https。"

#: pypowervm/adapter.py:146
msgid "Calculating default audit memento failed, using 'default'."
msgstr "计算缺省审计 memento 失败，将使用“default”。"

#: pypowervm/adapter.py:181
msgid "Local authentication not supported on HMC."
msgstr "在 HMC 上，不支持本地认证。"

#: pypowervm/adapter.py:200
#, python-format
msgid "Setting up event listener for %s"
msgstr "正在为 %s 设置事件侦听器"

#: pypowervm/adapter.py:239
#, python-format
msgid "Unexpected filehandle on %s request"
msgstr "在 %s 请求中发现意外文件句柄"

#: pypowervm/adapter.py:292
#, python-format
msgid "Unexpected error for %(meth)s %(url)s"
msgstr "%(meth)s %(url)s 的意外错误"

#: pypowervm/adapter.py:294
#, python-format
msgid "Unexpected error: %(class)s for %(method)s %(url)s: %(excp)s"
msgstr "%(method)s %(url)s 的意外错误 %(class)s：%(excp)s"

#: pypowervm/adapter.py:332
msgid ""
"Re-login has been deemed unsafe. This Session instance should no longer "
"be used."
msgstr ""
"重新登录被认为不安全。不应该再使用此会话"
"实例。"

#: pypowervm/adapter.py:342
#, python-format
msgid "Attempting re-login %s"
msgstr "正在尝试重新登录 %s"

#: pypowervm/adapter.py:353
#, python-format
msgid ""
"Re-login 401, response body:\n"
"%s"
msgstr ""
"重新登录 401，响应主体：\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:358
#, python-format
msgid ""
"Re-login failed, resp body:\n"
"%s"
msgstr ""
"重新登录失败，响应主体：\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:362
#, python-format
msgid ""
"Re-login failed:\n"
"%s"
msgstr ""
"重新登录失败：\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:381
#, python-format
msgid ""
"Re-attempt failed with another 401, response body:\n"
"%s"
msgstr ""
"重新尝试登录 401 失败，响应主体：\n"
"%s"

#: pypowervm/adapter.py:384
#, python-format
msgid "suspicious HTTP 401 response for %(method)s %(path)s: token is brand new"
msgstr "%(method)s %(path)s 的可疑 HTTP 401 响应：令牌是全新的"

#: pypowervm/adapter.py:416
#, python-format
msgid "Session logging on %s"
msgstr "会话正在登录 %s"

#: pypowervm/adapter.py:478
msgid "Failed to parse a session token from the PowerVM response."
msgstr "未能解析来自 PowerVM 响应的会话令牌。"

#: pypowervm/adapter.py:480 pypowervm/adapter.py:496
#, python-format
msgid " Body= %s"
msgstr "主体 = %s"

#: pypowervm/adapter.py:494
msgid "Failed to parse a session file path from the PowerVM response."
msgstr "未能解析来自 PowerVM 响应的会话文件路径。"

#: pypowervm/adapter.py:508
#, python-format
msgid "Token file %s didn't contain a readable session token."
msgstr "令牌文件 %s 不包含可读的会话令牌。"

#: pypowervm/adapter.py:518
#, python-format
msgid "Session logging off %s"
msgstr "会话正在从 %s 注销"

#: pypowervm/adapter.py:523
msgid "Problem logging off.  Ignoring."
msgstr "问题正在注销。将忽略。"

#: pypowervm/adapter.py:561
msgid "Failed to register for events.  Events will not be used."
msgstr "未能对事件进行注册。将不使用事件。"

#: pypowervm/adapter.py:642
msgid "job must be a JobRequest element"
msgstr "作业必须是 JobRequest 元素"

#: pypowervm/adapter.py:646
msgid "JobRequest is missing OperationName"
msgstr "JobRequest 缺少 OperationName"

#: pypowervm/adapter.py:660 pypowervm/adapter.py:866 pypowervm/adapter.py:926
#: pypowervm/adapter.py:1022
#, python-format
msgid "path=%s is not a PowerVM API reference"
msgstr "路径 = %s 不是 PowerVM API 引用"

#: pypowervm/adapter.py:1037 pypowervm/adapter.py:1054
msgid "Invalid file descriptor"
msgstr "文件描述符无效"

#: pypowervm/adapter.py:1179 pypowervm/adapter.py:1207
#: pypowervm/adapter.py:1222
msgid "Expected root_id"
msgstr "期望的 root_id"

#: pypowervm/adapter.py:1181
msgid "Expected child_type"
msgstr "期望的 child_type"

#: pypowervm/adapter.py:1185 pypowervm/adapter.py:1211
#: pypowervm/adapter.py:1216
#, python-format
msgid "Unexpected suffix_type=%s"
msgstr "意外的 suffix_type=%s"

#: pypowervm/adapter.py:1188 pypowervm/adapter.py:1219
msgid "Expected suffix_parm"
msgstr "期望的 suffix_parm"

#: pypowervm/adapter.py:1190 pypowervm/adapter.py:1209
#: pypowervm/adapter.py:1224
msgid "Expected child_id"
msgstr "期望的 child_id"

#: pypowervm/adapter.py:1193 pypowervm/adapter.py:1202
msgid "Unexpected child_id"
msgstr "意外的 child_id"

#: pypowervm/adapter.py:1195 pypowervm/adapter.py:1204
msgid "Unexpected root_id"
msgstr "意外的 root_id"

#: pypowervm/adapter.py:1226
#, python-format
msgid "Unexpected req_method=%s"
msgstr "意外的 req_method=%s"

#: pypowervm/adapter.py:1345
#, python-format
msgid "Error parsing XML response from PowerVM: %s"
msgstr "解析来自 PowerVM 的 XML 响应时发生错误：%s"

#: pypowervm/adapter.py:1358
msgid "Response is not an Atom feed/entry"
msgstr "响应不是 Atom 订阅源/条目"

#: pypowervm/adapter.py:1369
msgid "Unexpected HTTP 204 for request"
msgstr "请求的意外 HTTP 204"

#: pypowervm/adapter.py:1377
msgid "Unexpectedly empty response body"
msgstr "意外的空响应主体"

#: pypowervm/adapter.py:1380
#, python-format
msgid ""
"%(err_reason)s:\n"
"request headers: %(reqheaders)s\n"
"\n"
"request body: %(reqbody)s\n"
"\n"
"response headers: %(respheaders)s\n"
"\n"
"response body: %(respbody)s"
msgstr ""
"%(err_reason)s:\n"
"请求头：%(reqheaders)s\n"
"\n"
"请求主体：%(reqbody)s\n"
"\n"
"响应头：%(respheaders)s\n"
"\n"
"响应主体：%(respbody)s"

#: pypowervm/adapter.py:1388
#, python-format
msgid "Atom error for %(method)s %(path)s: %(reason)s"
msgstr "%(method)s %(path)s 的 Atom 错误：%(reason)s"

#: pypowervm/adapter.py:1430
msgid "Session must not be None"
msgstr "会话不得是“无”"

#: pypowervm/adapter.py:1432
msgid "An event listener is already active on the session."
msgstr "某个事件侦听器在会话上已经处于活动状态。"

#: pypowervm/adapter.py:1448
#, python-format
msgid "Failed to initialize event feed listener: %s"
msgstr "未能初始化事件订阅源侦听器：%s"

#: pypowervm/adapter.py:1452
#, python-format
msgid "Application id \"%s\" is not unique"
msgstr "应用程序标识“%s”不唯一"

#: pypowervm/adapter.py:1461
msgid "Shutting down"
msgstr "正在关闭"

#: pypowervm/adapter.py:1464
msgid "This handler is already subscribed"
msgstr "已经订阅此处理程序"

#: pypowervm/adapter.py:1472
msgid "Handler must be an EventHandler"
msgstr "处理程序必须是 EventHandler"

#: pypowervm/adapter.py:1475
msgid "This handler not found in subscriber list"
msgstr "在订户列表中找不到此处理程序"

#: pypowervm/adapter.py:1483
#, python-format
msgid "Shutting down EventListener for %s"
msgstr "正在关闭 %s 的 EventListener"

#: pypowervm/adapter.py:1487
#, python-format
msgid "EventListener shutdown complete for %s"
msgstr "%s 的 EventListener 关闭已完成"

#: pypowervm/adapter.py:1507
msgid "Error while getting PowerVM events"
msgstr "获取 PowerVM 事件时发生错误"

#: pypowervm/adapter.py:1544
#, python-format
msgid "Unexpected EventType=%s"
msgstr "意外的 EventType=%s"

#: pypowervm/adapter.py:1561
msgid "Error while processing PowerVM events"
msgstr "处理 PowerVM 事件时发生错误"

#: pypowervm/exceptions.py:117
#, python-format
msgid ""
"Unable to derive the appropriate physical FC port for WWPN %(wwpn)s.  The"
" VIOS Extended Attribute Groups may have been insufficient.  The VIOS URI"
" for the query was %(vio_uri)s."
msgstr ""
"无法为 WWPN %(wwpn)s 派生相应的物理 FC 端口。"
"VIOS 扩展属性组可能不足。查询的 VIOS URI"
"为 %(vio_uri)s。"

#: pypowervm/exceptions.py:123
#, python-format
msgid "Element not found: %(element_type)s %(element)s"
msgstr "找不到元素：%(element_type)s %(element)s"

#: pypowervm/exceptions.py:127
#, python-format
msgid "LPAR not found: %(lpar_name)s"
msgstr "找不到 LPAR：%(lpar_name)s"

#: pypowervm/exceptions.py:131
#, python-format
msgid "The '%(operation_name)s' operation failed. %(error)s"
msgstr "“%(operation_name)s”操作失败。%(error)s"

#: pypowervm/exceptions.py:135
#, python-format
msgid ""
"The '%(operation_name)s' operation failed. Failed to complete the task in"
" %(seconds)d seconds."
msgstr ""
"“%(operation_name)s”操作失败。"
"未能在 %(seconds)d 秒钟之内完成该任务。"

#: pypowervm/exceptions.py:140
#, python-format
msgid "Failed to power off Virtual Machine %(lpar_nm)s: %(reason)s"
msgstr "未能关闭虚拟机 %(lpar_nm)s：%(reason)s"

#: pypowervm/exceptions.py:144
#, python-format
msgid "Failed to power on Virtual Machine %(lpar_nm)s: %(reason)s"
msgstr "未能开启虚拟机 %(lpar_nm)s：%(reason)s"

#: pypowervm/exceptions.py:148
#, python-format
msgid ""
"Unable to remove VLAN %(vlan_id)d as it is the Primary VLAN Identifier on"
" a different Network Bridge."
msgstr ""
"无法除去 VLAN %(vlan_id)d，"
"因为它是另外的网桥上的主 VLAN 标识。"

#: pypowervm/exceptions.py:153
#, python-format
msgid ""
"Unable to provision VLAN %(vlan_id)d.  It appears to be contained on "
"device '%(dev_name)s' on Virtual I/O Server %(vios)s.  That device is not"
" connected to any Network Bridge (Shared Ethernet Adapter).  Please "
"manually remove the device or add it to the Network Bridge before "
"continuing."
msgstr ""
"无法供应 VLAN %(vlan_id)d。它似乎包含在"
"Virtual I/O Server %(vios)s 上的设备“%(dev_name)s”中。该设备未"
"连接至任何网桥（共享以太网适配器）。请"
"手动除去该设备，或将其添加至网桥，然后"
"再继续操作。"

#: pypowervm/exceptions.py:162
#, python-format
msgid ""
"A Logical Unit with name %(lu_name)s already exists on Shared Storage "
"Pool %(ssp_name)s."
msgstr ""
"共享存储池 %(ssp_name)s 上已存在名称为 %(lu_name)s"
"的逻辑单元。"

#: pypowervm/exceptions.py:167
msgid ""
"Unable to find a physical port to map a virtual Fibre Channel port to.  "
"This is due to either a Virtual I/O Server being unavailable, or improper"
" port specification for the physical Fibre Channel ports."
msgstr ""
"找不到要将虚拟光纤通道端口映射至的物理端口。"
"这是由于 Virtual I/O Server 不可用，"
"或者为物理光纤通道端口指定了不正确的端口。"

#: pypowervm/exceptions.py:174
msgid ""
"Unable to start the console to the Virtual Machine.  The pypowervm API is"
" running in a non-local mode.  The console can only be deployed when "
"pypowervm is co-located with the PowerVM API."
msgstr ""
"无法对虚拟机启动控制台。pypowervm API"
"正在以非本地方式运行。仅当 pypowervm 与 PowerVM API 位于同一位置时，"
"才能部署控制台。"

#: pypowervm/exceptions.py:181
#, python-format
msgid "WrapperTask %(name)s has no subtasks!"
msgstr "WrapperTask %(name)s 没有子任务！"

#: pypowervm/exceptions.py:185
msgid "FeedTask can't have an empty feed."
msgstr "FeedTask 不能具有空的订阅源。"

#: pypowervm/exceptions.py:189
#, python-format
msgid "OS denied access to file %(access_file)s."
msgstr "操作系统拒绝访问文件 %(access_file)s。"

#: pypowervm/exceptions.py:193
#, python-format
msgid ""
"OS encountered an I/O error attempting to read file %(access_file)s: "
"%(error)s"
msgstr ""
"操作系统在尝试读取文件 %(access_file)s 时遇到 I/O 错误："
"%(error)s"

#: pypowervm/exceptions.py:198
#, python-format
msgid "The migration task failed. %(error)s"
msgstr "迁移任务失败。%(error)s"

#: pypowervm/exceptions.py:202
#, python-format
msgid "No load source found for VM %(vm_name)s"
msgstr "找不到 VM %(vm_name)s 的装入源"

#: pypowervm/exceptions.py:206
#, python-format
msgid ""
"Unable to derive the pg83 encoding for hdisk %(dev_name)s.  The "
"parent_entry attribute is not set.  This may be due to using a PV "
"obtained through an unsupported property chain.  The PV must be accessed "
"via VIOS.phys_vols, VG.phys_vols, or "
"VIOS.scsi_mappings[n].backing_storage."
msgstr ""
"无法为 hdisk %(dev_name)s 派生 pg83 编码。"
"未设置 parent_entry 属性。这可能是由于使用了 PV"
"（通过不受支持的属性链获取）。该 PV 必须通过"
"VIOS.phys_vols、VG.phys_vols 或"
"VIOS.scsi_mappings[n].backing_storage 进行访问。"

#: pypowervm/exceptions.py:214
#, python-format
msgid ""
"Found device %(devname)s %(count)d times; expected to find it at most "
"once."
msgstr ""
"找到设备 %(devname)s %(count)d 次；期望只找到该设备最多"
"一次。"

#: pypowervm/exceptions.py:231
#, python-format
msgid "Expected to find exactly one management partition; found %(count)d."
msgstr "应该有且仅有一个管理分区；但是找到 %(count)d 个管理分区。"

#: pypowervm/exceptions.py:237
#, python-format
msgid ""
"Expected to find exactly one partition with ID %(lpar_id)d; found "
"%(count)d."
msgstr ""
"期望只找到一个标识为 %(lpar_id)d 的分区；但却找到"
"%(count)d。"

#: pypowervm/exceptions.py:243
#, python-format
msgid "Couldn't find the default Tier on Shared Storage Pool %(ssp_name)s"
msgstr "找不到共享存储池 %(ssp_name)s 上的缺省层"

#: pypowervm/util.py:122
#, python-format
msgid ""
"Proposed extended attribute group '%(arg_xag)s' doesn't match existing "
"extended attribute group '%(path_xag)s'"
msgstr ""
"建议的扩展属性组“%(arg_xag)s”"
"与现有的扩展属性组“%(path_xag)s”不匹配"

#: pypowervm/util.py:258
msgid "Certificate has expired."
msgstr "证书已到期。"

#: pypowervm/util.py:391
#, python-format
msgid "Prefix and suffix together may not be more than %d characters."
msgstr "前缀和后缀一共不能超过 %d  个字符。"

#: pypowervm/util.py:396
msgid "Total length must be at least 1 character."
msgstr "总长度必须至少为 1 个字符。"

#: pypowervm/util.py:419
msgid "The name parameter must be at least one character long."
msgstr "name 参数的长度必须至少为 1 个字符。"

#: pypowervm/util.py:422
#, python-format
msgid "The name parameter must not exceed %d characters when trunk_ok is False."
msgstr "当 trunk_ok 为 False 时，name 参数不得超过 %d 个字符。"

#: pypowervm/util.py:520
msgid "Developer error: partial parent specification."
msgstr "开发者错误：部分父级规范。"

#: pypowervm/util.py:525
msgid ""
"Developer error: parent_type must be either a string schema type or a "
"Wrapper subclass."
msgstr ""
"开发者错误：parent_type 必须为字符串模式类型或"
"包装程序子类。"

#: pypowervm/helpers/log_helper.py:83
#, python-format
msgid "REQUEST: %s"
msgstr "请求：%s"

#: pypowervm/helpers/log_helper.py:103
#, python-format
msgid "RESPONSE: %s"
msgstr "响应：%s"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:106
#, python-format
msgid "Waiting for in-progress upload(s) to complete.  Marker LU(s): %s"
msgstr "正在等待进行中的上载操作完成。标记 LU：%s"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:135
msgid "Abdicating in favor of in-progress upload."
msgstr "正在放弃支持进行中的上载操作。"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:145
#, python-format
msgid "Abdicating upload in favor of marker %s."
msgstr "正在放弃上载操作，转为支持标记 %s。"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:198
#, python-format
msgid "Using already-uploaded image LU %s."
msgstr "正在使用已上载的映像 LU %s。"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:208
#, python-format
msgid "Creating marker LU %s"
msgstr "正在创建标记 LU %s"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:224
#, python-format
msgid "Uploading to image LU %(lu)s (marker %(mkr)s)."
msgstr "正在上载至映像 LU %(lu)s（标记 %(mkr)s）。"

#: pypowervm/tasks/cluster_ssp.py:235
#, python-format
msgid "Removing failed LU %s."
msgstr "正在移除失败的 LU %s。"

#: pypowervm/tasks/cna.py:117
#, python-format
msgid "Unable to find the Virtual Switch %s on the system."
msgstr "在系统上找不到虚拟交换机 %s。"

#: pypowervm/tasks/cna.py:144
#, python-format
msgid "Unable to find a valid VLAN for Virtual Switch %s."
msgstr "找不到虚拟交换机 %s 的有效 VLAN。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:197
#, python-format
msgid ""
"hdisk discovery failed; will scrub stale storage for LPAR IDs %s and "
"retry."
msgstr ""
"发现 hdisk 失败；将擦除 LPAR 标识 %s 的旧存储器，"
"然后重试。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:339
#, python-format
msgid "LUA Recovery Successful. Device Found: %s"
msgstr "LUA 恢复成功。找到的设备为：%s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:343
#, python-format
msgid "ITL Error encountered: %s"
msgstr "遇到了 ITL 错误：%s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:345
#, python-format
msgid "%s Device is currently in use."
msgstr "%s 设备当前正在使用中。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:347
#, python-format
msgid "%s Device discovered with unknown UDID."
msgstr "发现了具有未知 UUID 的 %s 设备。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:349
#, python-format
msgid "Failed to Discover the Device : %s"
msgstr "未能发现设备：%s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:419
#, python-format
msgid "CLIRunner Error: %s"
msgstr "CLIRunner 错误：%s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:451
msgid ""
"QUERY_INVENTORY LUARecovery Job succeeded, but result contained neither "
"OutputXML nor StdOut."
msgstr ""
"QUERY_INVENTORY LUARecovery 作业已成功，但结果既不包含"
"OutputXML，也不包含标准输出。"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:465
#, python-format
msgid "QUERY_INVENTORY produced invalid chunk of XML (%(chunk)s).  Error: %(err)s"
msgstr "QUERY_INVENTORY 所产生的 XML (%(chunk)s) 的区块无效。错误：%(err)s"

#: pypowervm/tasks/hdisk.py:473
#, python-format
msgid ""
"Failed to find pg83 descriptor in XML output:\n"
"%s"
msgstr ""
"未能在 XML 输出中找到 pg83 描述符：\n"
"%s"

#: pypowervm/tasks/memory.py:102
#, python-format
msgid ""
"Error obtaining host memory overhead for host with UUID '%(host)s': "
"%(error)s."
msgstr ""
"获取 UUID 为“%(host)s”的主机的主机内存开销时发生错误："
"%(error)s。"

#: pypowervm/tasks/power.py:216
#, python-format
msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

#: pypowervm/tasks/power.py:263
#, python-format
msgid ""
"Error invalidating adapter cache for LPAR  %(lpar_name) with UUID "
"%(lpar_uuid)s: %(exc)s"
msgstr ""
"使 UUID 为 %(lpar_uuid)s 的 LPAR %(lpar_name) 的适配器高速缓存失效时发生错误："
"%(exc)s"

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:38
msgid "Retrying modification of SCSI Mapping."
msgstr "重试修改 SCSI 映射。"

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:89
#, python-format
msgid ""
"Found existing mapping of %(stg_type)s storage element %(stg_name)s from "
"Virtual I/O Server %(vios_name)s to client LPAR %(lpar_uuid)s."
msgstr ""
"找到 %(stg_type)s 存储元素 %(stg_name)s 的"
"从 Virtual I/O Server %(vios_name)s 到客户机 LPAR %(lpar_uuid)s 的现有映射。"

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:107
#, python-format
msgid ""
"Creating mapping of %(stg_type)s storage element %(stg_name)s from "
"Virtual I/O Server %(vios_name)s to client LPAR %(lpar_uuid)s."
msgstr ""
"正在创建 %(stg_type)s 存储元素 %(stg_name)s 的"
"从 Virtual I/O Server %(vios_name)s 到客户机 LPAR %(lpar_uuid)s 的映射。"

#: pypowervm/tasks/scsi_mapper.py:402
msgid "Must not specify both match_func and stg_elem."
msgstr "不得同时指定 match_func 和 stg_elem。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:326
#, python-format
msgid "Unable to cleanup after file upload. File uuid: %s"
msgstr "上载文件之后无法清除。文件 UUID：%s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:445
#, python-format
msgid "Disk Logical Unit %(luname)s has no backing image LU.  (UDID: %(udid)s) "
msgstr "磁盘逻辑单元 %(luname)s 不具有支持映像 LU。（UDID：%(udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:489
msgid "Unable to locate new vDisk on file upload."
msgstr "上载文件时找不到新的 vDisk。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:537
#, python-format
msgid ""
"Ignoring device because it lacks a UDID:\n"
"%s"
msgstr ""
"正在忽略设备，因为它缺少 UDID：\n"
"%s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:543
#, python-format
msgid "Device %s not found in list."
msgstr "在列表中找不到设备 %s。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:572
#, python-format
msgid "Deleting virtual disk %(vdisk)s from volume group %(vg)s"
msgstr "正在从卷组 %(vg)s 中删除虚拟盘 %(vdisk)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:595
#, python-format
msgid "Deleting virtual optical device %(vopt)s from volume group %(vg)s"
msgstr "正在从卷组 %(vg)s 中删除虚拟光学设备 %(vopt)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:648
#, python-format
msgid "Removing LU %(lu_name)s (UDID %(lu_udid)s)"
msgstr "正在除去 LU %(lu_name)s (UDID %(lu_udid)s)"

#: pypowervm/tasks/storage.py:652
#, python-format
msgid ""
"LU %(lu_name)s was not found - it may have been deleted out of band.  "
"(UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr ""
"找不到 LU %(lu_name)s - 可能已在频带外将其删除。"
"（UDID：%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:670
#, python-format
msgid ""
"Removing Image LU %(lu_name)s because it is no longer in use.  (UDID: "
"%(lu_udid)s)"
msgstr ""
"正在除去映像 LU %(lu_name)s，因为它已不再使用。（UDID："
"%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:675
#, python-format
msgid "Backing LU %(lu_name)s was not found.  (UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr "找不到支持 LU %(lu_name)s。（UDID：%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:701
msgid "Developer error: Either tier or lufeed is required."
msgstr "开发者错误：需要层或 lufeed。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:706
msgid "Developer error: The lufeed parameter must comprise LUEnt EntryWrappers."
msgstr "开发者错误：lufeed 参数必须包含 LUEnt EntryWrappers。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:713
#, python-format
msgid "Deleting LU %(lu_name)s (UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr "正在删除 LU %(lu_name)s（UDID：%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:718
#, python-format
msgid ""
"Ignoring HttpError for LU %(lu_name)s may have been deleted out of band."
"  (UDID: %(lu_udid)s)"
msgstr ""
"忽略 HttpError，因为可能已在频带外删除 LU %(lu_name)s。"
"（UDID：%(lu_udid)s）"

#: pypowervm/tasks/storage.py:771
#, python-format
msgid ""
"Removing %(num_maps)d orphan %(stg_type)s mappings from VIOS "
"%(vios_name)s."
msgstr ""
"正在从 VIOS %(vios_name)s 除去 %(num_maps)d 个孤立的 %(stg_type)s"
"映射。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:797
#, python-format
msgid "Removing %(num_maps)d port-less VFC mappings from VIOS %(vios_name)s."
msgstr "正在从 VIOS %(vios_name)s 中移除 %(num_maps)d 个缺少端口的 VFC 映射。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:824
#, python-format
msgid ""
"Removing %(num_maps)d %(stg_type)s mappings associated with LPAR ID "
"%(lpar_id)d from VIOS %(vios_name)s."
msgstr ""
"正在从 VIOS %(vios_name)s 除去与 LPAR 标识 "
"%(lpar_id)d 相关联的 %(num_maps)d 个 %(stg_type)s 映射。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:891
#, python-format
msgid ""
"Not removing storage %(stg_name)s of type %(stg_type)s because it cannot "
"be determined whether it is still in use.  Manual verification and "
"cleanup may be necessary."
msgstr ""
"未在移除类型为 %(stg_type)s 的存储器 %(stg_name)s，因为无法确定"
"它是否仍在使用中。可能需要手动验证"
"和清除。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:902
#, python-format
msgid ""
"Storage scrub ignoring storage element %(stg_name)s because it is of "
"unexpected type %(stg_type)s."
msgstr ""
"存储器擦除正在忽略存储元素 %(stg_name)s，因为它是"
"意外类型 %(stg_type)s。"

#: pypowervm/tasks/storage.py:920
#, python-format
msgid ""
"Scrubbing the following %(vdcount)d Virtual Disks from VIOS %(vios)s: "
"%(vdlist)s"
msgstr ""
"正在从 VIOS %(vios)s 中擦除下列 %(vdcount)d 个虚拟盘："
"%(vdlist)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:928
#, python-format
msgid ""
"Scrubbing the following %(vocount)d Virtual Opticals from VIOS %(vios)s: "
"%(volist)s"
msgstr ""
"正在从 VIOS %(vios)s 中擦除下列 %(vocount)d 个虚拟光学设备："
"%(volist)s"

#: pypowervm/tasks/storage.py:991
#, python-format
msgid ""
"Skipping scrub of %(stg_type)s mappings from VIOS %(vios_name)s for the "
"following LPAR IDs because those LPARs exist: %(lpar_ids)s"
msgstr ""
"正在为下列 LPAR 标识跳过从 VIOS %(vios_name)s 擦除 %(stg_type)s 映射，"
"因为这些 LPAR 已存在：%(lpar_ids)s"

#: pypowervm/tasks/vfc_mapper.py:514
#, python-format
msgid ""
"Unable to find appropriate VIOS.  The payload provided was likely "
"insufficient.  The payload data is:\n"
" %s)"
msgstr ""
"找不到相应的 VIOS。所提供的有效内容可能"
"不足。有效内容数据为：\n"
" %s)"

#: pypowervm/tasks/vterm.py:74
msgid "Unable to close vterm."
msgstr "无法关闭 vterm。"

#: pypowervm/tasks/vterm.py:266
#, python-format
msgid "VNCRepeater Server Listening on ip=%(ip)s port=%(port)s"
msgstr "VNCRepeater 服务器正在 IP %(ip)s 端口 %(port)s 上进行侦听"

#: pypowervm/tasks/monitor/util.py:421
msgid ""
"Metric data is not available.  This may be due to the metrics being "
"recently initialized."
msgstr ""
"度量数据不可用。这可能是由于"
"最近初始化了度量。"

#: pypowervm/tests/test_i18n.py:33
msgid "This is a test"
msgstr "这是一个测试"

#: pypowervm/tests/test_i18n.py:36
msgid "This is a message for which a translation doesn't exist"
msgstr "这是一条未进行翻译的消息"

#: pypowervm/utils/retry.py:152
#, python-format
msgid ""
"Attempt %(retry)d of total %(total)d for URI %(uri)s.  Error was a known "
"retry response code: %(resp_code)s"
msgstr ""
"对 URI %(uri)s 尝试第 %(retry)d 次（共 %(total)d 次）。错误为"
"一个已知的重试响应代码：%(resp_code)s"

#: pypowervm/utils/retry.py:159
#, python-format
msgid ""
"Attempt %(retry)d of %(total)d failed.  Will retry. The exception was:\n"
" %(except)s."
msgstr ""
"尝试第 %(retry)d 次（共 %(total)d 次）失败。将重试。异常为：\n"
" %(except)s。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:348
msgid "Must supply either EntryWrapper or EntryWrapperGetter."
msgstr "必须提供 EntryWrapper 或 EntryWrapperGetter。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:374
msgid "Must supply a valid Subtask."
msgstr "必须提供有效子任务。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:378
#, python-format
msgid "Duplicate 'provides' name %s."
msgstr "重复的“provides”名称 %s。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:453
#, python-format
msgid "WrapperTask %s has no Subtasks; no-op execution."
msgstr "WrapperTask %s 没有子任务；执行空操作。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:585
msgid "Must supply either a list of EntryWrappers or a FeedGetter."
msgstr "必须提供 EntryWrappers 或 FeedGetter 的列表。"

#: pypowervm/utils/transaction.py:764
#, python-format
msgid "FeedTask %s has no Subtasks; no-op execution."
msgstr "FeedTask %s 没有子任务；执行空操作。"

#: pypowervm/utils/validation.py:161
#, python-format
msgid ""
"Insufficient available %(res_name)s on host for virtual machine "
"'%(instance_name)s' (%(requested)s requested, %(avail)s available)"
msgstr ""
"在主机上，没有足够的 %(res_name)s 可用于虚拟机"
"“%(instance_name)s”（请求的是 %(requested)s，而实际 %(avail)s 可用）"

#: pypowervm/utils/validation.py:189
msgid "memory"
msgstr "内存量"

#: pypowervm/utils/validation.py:210
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the minimum or "
"maximum memory. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"更改最小或最大内存量之前，必须首先关闭虚拟机。"
"请关闭虚拟机 %s，然后重试。"

#: pypowervm/utils/validation.py:215
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the expansion "
"factor. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"更改扩展因子之前，必须首先关闭虚拟机。"
"请关闭虚拟机 %s，然后重试。"

#: pypowervm/utils/validation.py:302
msgid "CPUs"
msgstr "CPU 数"

#: pypowervm/utils/validation.py:318
msgid "processing units"
msgstr "处理单元数"

#: pypowervm/utils/validation.py:359
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the minimum or "
"maximum processors. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"更改最小或最大处理器数之前，必须首先关闭虚拟机。"
"请关闭虚拟机 %s，然后重试。"

#: pypowervm/utils/validation.py:369
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the minimum or "
"maximum processor units. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"更改最小或最大处理器单元数之前，必须首先关闭虚拟机。"
"请关闭虚拟机 %s，然后重试。"

#: pypowervm/utils/validation.py:385
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the processor "
"compatibility mode. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"更改处理器兼容性方式之前，必须首先关闭虚拟机。"
"请关闭虚拟机 %s，然后重试。"

#: pypowervm/utils/validation.py:393
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the processing "
"mode. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"更改处理方式之前，必须首先关闭虚拟机。"
"请关闭虚拟机 %s，然后重试。"

#: pypowervm/utils/validation.py:422
#, python-format
msgid ""
"The desired processors (%(vcpus)d) cannot be above the maximum allowed "
"processors per partition (%(max_allowed)d) for virtual machine "
"'%(instance_name)s'."
msgstr ""
"对于虚拟机“%(instance_name)s”，所期望的处理器数 (%(vcpus)d)"
"不能超过每个分区允许的"
"最大处理器数 (%(max_allowed)d)。"

#: pypowervm/utils/validation.py:434
#, python-format
msgid ""
"The maximum processors (%(vcpus)d) cannot be above the maximum system "
"capacity processor limit (%(max_allowed)d) for virtual machine "
"'%(instance_name)s'."
msgstr ""
"对于虚拟机“%(instance_name)s”，最大处理器数 (%(vcpus)d) "
"不能超过"
"最大系统容量处理器限制 (%(max_allowed)d)。"

#: pypowervm/utils/validation.py:506
#, python-format
msgid ""
"The virtual machine must be powered off before changing the simplified "
"remote restart capability. Power off virtual machine %s and try again."
msgstr ""
"更改简化的远程重新启动功能之前，必须首先关闭虚拟机。"
"请关闭虚拟机 %s，然后重试。"

#: pypowervm/wrappers/base_partition.py:526
#, python-format
msgid "Invalid KeylockPos '%s'."
msgstr "KeylockPos“%s”无效。"

#: pypowervm/wrappers/base_partition.py:537
#, python-format
msgid "Invalid BootMode '%s'."
msgstr "无效的 BootMode“%s”。"

#: pypowervm/wrappers/base_partition.py:1299
msgid "IOSlot.adapter is deprecated!  Use IOSlot.io_adapter instead."
msgstr "不推荐使用 IOSlot.adapter。请改用 IOSlot.io_adapter。"

#: pypowervm/wrappers/enterprise_pool.py:143
#, python-format
msgid ""
"Unable to determine master management console MTMS (machine type, model, "
"serial number) from %(identifier)s because no %(param)s was marked as the"
" master console for the pool."
msgstr ""
"无法从 %(identifier)s 确定主管理控制台 MTMS（机器类型、型号、"
"序列号），因为未将任何 %(param)s 标记为"
"池的主控制台。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:371
#, python-format
msgid "Cannot convert %(property_name)s='%(value)s' in object %(pvmobject)s"
msgstr "无法转换对象 %(pvmobject)s 中的 %(property_name)s=“%(value)s”"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:496
msgid ""
"Refusing set href over multiple links.\n"
"Path: %{path}s\n"
"Number of links found: %{nlinks}d"
msgstr ""
"拒绝设置基于多个链接的 href。\n"
"路径：%{path}s\n"
"找到的链接数：%{nlinks}d"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:540
msgid "Refusing to construct and wrap an Element without a tag."
msgstr "拒绝构造和合并没有标记的元素。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:665
msgid "Response is missing 'entry' property."
msgstr "响应缺少“entry”属性。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:679
#, python-format
msgid "Must supply a Response or Entry to wrap.  Got %s"
msgstr "必须提供要合并的响应或条目。获得 %s"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:766
msgid ""
"Developer error: specify 'parent' or ('parent_type' and 'parent_uuid') to"
" retrieve a CHILD object."
msgstr ""
"开发者错误：指定“parent”或（“parent_type”和“parent_uuid”）"
"以接收 CHILD 对象。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:771
msgid "Specify either 'uuid' or 'root_id' when requesting a ROOT object."
msgstr "请求根对象时，请指定“uuid”或“root_id”。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:784
msgid ""
"Both parent_type and parent_uuid are required when retrieving a CHILD "
"feed or entry."
msgstr ""
"检索子代订阅源或项目时，需要 parent_type 和"
"parent_uuid。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:787
msgid "Specify the parent's UUID via the parent_uuid parameter."
msgstr "通过 parent_uuid 参数来指定父代的 UUID。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:791
msgid "Specify either 'uuid' or 'child_id' when requesting a CHILD object."
msgstr "请求子对象时，请指定“uuid”或“child_id”。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:885
msgid "Parent UUID specified without parent type."
msgstr "指定了没有父类型的父 UUID。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:888
msgid "The search() method requires exactly one key=value argument."
msgstr "search() 方法只需要一个 key=value 参数。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:919
#, python-format
msgid "Wrapper class %(class)s does not support search key '%(key)s'."
msgstr "包装器类 %(class)s 不支持搜索键“%(key)s”。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1019
msgid ""
"The 'xag' parameter to EntryWrapper.update is deprecated!  At best, using"
" it will result in a no-op.  At worst, it will give you incurable etag "
"mismatch errors."
msgstr ""
"不推荐使用 EntryWrapper.update 的“xag”参数！使用它的最好结果是"
"导致空操作。使用它的最差结果是您将遇到不可纠正的 etag "
"不匹配错误。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1081
msgid "Cannot set uuid."
msgstr "无法设置 UUID。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1282
msgid "No such child element."
msgstr "没有这样的子元素。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1343
msgid "Cannot set UUID on Wrapper with no Metadata."
msgstr "在没有元数据的情况下无法在包装器上设置 UUID。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1348
#, python-format
msgid "uuid value not valid: %s"
msgstr "UUID 值无效：%s"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1403
msgid "Must specify a Wrapper subclass."
msgstr "必须指定包装器子类。"

#: pypowervm/wrappers/entry_wrapper.py:1412
msgid "Must specify both parent class and parent UUID, or neither."
msgstr "必须同时指定父类和父 UUID，或者两者都不指定。"

#: pypowervm/wrappers/job.py:276
#, python-format
msgid "Job %(job_id)s monitoring for %(time)i seconds."
msgstr "监视作业 %(job_id)s %(time)i 秒。"

#: pypowervm/wrappers/job.py:327
#, python-format
msgid ""
"Issuing cancel request for job %(job_id)s. Will poll the job indefinitely"
" for termination."
msgstr ""
"对作业 %(job_id)s 发出了取消请求。将无限期地轮询该作业"
"以终止。"

#: pypowervm/wrappers/job.py:343
#, python-format
msgid "Job %s not deleted. Job is in running state."
msgstr "未删除作业 %s。该作业处于正在运行状态。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:150
#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:230
msgid "LPAR does not have an active RMC connection."
msgstr "LPAR 没有活动 RMC 连接。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:152
#, python-format
msgid "LPAR does not have an active DLPAR capability for %s."
msgstr "LPAR 对于 %s 没有活动 DLPAR 能力。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:164
msgid "I/O"
msgstr "I/O"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:174
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:184
msgid "Processors"
msgstr "处理器"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:208
msgid "LPAR is not in an active state."
msgstr "LPAR 处于不活动状态。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:218
msgid "Target system does not have the IBM i LPAR Mobility Capability."
msgstr "目标系统不具备 IBM i LPAR 移动性能力。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:222
msgid "IBM i LPAR does not have restricted I/O."
msgstr "IBM i LPAR 不具备有限 I/O。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:226
msgid "Source system does not have the IBM i LPAR Mobility Capability."
msgstr "源系统不具备 IBM i LPAR 移动性能力。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:234
msgid "LPAR is not available for LPM due to missing DLPAR capabilities."
msgstr "由于缺乏 DLPAR 能力，LPAR 不可用于 LPM。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:251
#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:260
#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:268
msgid ""
"This is not the property you are looking for.  Use srr_enabled in a "
"NovaLink environment."
msgstr ""
"这不是您正查找的属性。在 "
"NovaLink 环境中使用 srr_enabled。"

#: pypowervm/wrappers/logical_partition.py:304
#, python-format
msgid "Invalid IPLSrc '%s'."
msgstr "无效 IPLSrc“%s”。"

#: pypowervm/wrappers/storage.py:489
#, python-format
msgid ""
"PV had encoded pg83 descriptor \"%(pg83_raw)s\", but it failed to decode "
"(%(type_error)s)."
msgstr ""
"PV 已对 pg83 描述符“%(pg83_raw)s”进行编码，但未能解码"
"(%(type_error)s)。"

#: pypowervm/wrappers/virtual_io_server.py:143
msgid ""
"The 'xags' property of the VIOS EntryWrapper class is deprecated!  Please"
" use values from pypowervm.const.XAG instead."
msgstr ""
"不推荐使用 VIOS EntryWrapper 类的“xags”属性！"
"请改用 pypowervm.const.XAG 中的值。"


# ENGL1SH_VERS10N 47423_39 DO NOT REMOVE OR CHANGE THIS LINE
# T9N_SRC_ID 23
# T9N_SH1P_STR1NG PV131AAP001 3
